只有同黐身嘅女拍過拖嘅人先至知道 其實真係好辛苦

有誰共鳴

🚬
係真係好煩

唔推正一狗「行動POST」

有，之後從朋友得知，佢繼續同幾個男人拍拖都唔掂，最後同條對佢百般遷就廿幾三十歲嘅光頭佬結婚

有幾煩?

有又覺煩 冇又想俾人煩

郁少少就發脾氣
三日一大發，兩日一小發
好撚似睇劇咁，發襯都跑，突然一鳩走咗去

條女一定好靚

只有同極度唔黐身嘅人拍拖先知 其實拍拖拍到好似單身咁 都幾特別

佢以前住沙田
分手十多年後，一次沙田行街，見到佢大街大巷係條仔面前發脾氣
證明佢好識玩，拍拖發脾氣對佢來講仲係好平常，十幾年都死性不改

如果你對女朋友都係痴身，咁就唔同講法

想知太痴身有咩唔好？
佢太痴身就會亂咁發脾氣架？

明 完全明

一個願打一個願捱
搵到個岩大家好事黎

到佢突然唔再主動纏你 你就會好難受
_ _ 君 唔好唔要我

痴身先正
樓上咁多講亂發脾氣，同痴身都冇關係

你會冇左自己，想有少少自己時間抖吓氣都唔得

好痴身, 但唔會辛苦
例如: 我打機, 佢就陪住我, 唔會發脾氣 , 但我一般好珍惜一齊既時間 (1星期先見得2 , 3次) , 佢係度 我好少打機

如果係日日見你會唔會咁諗

sad but true 但係又好愛佢

日日見都ok, 各自各做野。
我打機果陣 佢自己睇戲 。 我打完佢仲睇緊, 就陪佢睇。 佢睇完會睇我打機 學點玩

痴身同發脾氣兩回事嚟㗎喎

咪係 有拖拍仲嫌人地痴身